Sony 出咗隻新 AIBO !

不過都係第二, 三代最靚.

個樣好玩具反斗城

冇人識?

嘩，我以前有一隻，隻野都好玩

真有錢.....
一直以嚟都係 Dream Toy

一隻要幾銀？

題外話:aibo葬禮

日本仔好痴線

以往都成萬萬聲一隻, 係得隻熊貓平少少, 大約7-8千.

依隻幾錢就唔知, 不過就算有依舊錢都應該會買咗其他嘢先.

而家咁多虛擬game仲有冇市場架

虛擬摸唔到

香港係咪無方法買到？